老婦藥房偷紙巾 職員報警拉人

北角英皇道近電廠街一間藥房，下午1時，警方接獲女職員報案，指一名老婦偷取一包放在近門口紙箱內的紙巾，價值約33港元，於是立即將她截停。警方到場調查後，以涉嫌盜竊將老婦拘捕。據職員稱，有人月前曾到上址犯案，當日體諒她年邁未有報警，今次發現她再出現，遂提高警覺監視。

藥房特登找少錢可唔可以告偷竊

捉鳩曬啲老野啦
成日博你平平地
俾人捉同情又有人幫手俾錢
話恰鳩老人家
但係年中偷唔少
變相恰鳩小商戶

唉

廢老:阿婆好窮冇錢開飯呀,好心啦

再唔係就賴社會風氣唔好 生活艱難